我们都想成为第一次就搞定所有事情的人，让旁观者眼花缭乱，但你永远不知道谁会被第二次坚定的射门打动。 一家婴儿配方奶粉初创公司和失败的力量 
 包括我在内的其他旁观者表示，如果家长们希望学校要求这么高，他们应该被允许开设这样的学校。 特许学校能挑选最好的学生吗? 不，但很多人相信这个神话。 杰·马修斯，2021年1月2日，华盛顿邮报 
 司机踉踉跄跄地穿过街道，抓住围观的人，他们都在片刻之间死去。 《红手》要么令人毛骨悚然地满足，要么引发你最可怕的噩梦|伊丽莎白·汉德|020年12月17日|华盛顿邮报 
 这让记者和感兴趣的旁观者以为结果是最终的。 政治报道:这正在发生! 另外，选举竞选，斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈，2020年10月31日，圣地亚哥之音 
 《大西洋月刊》的提议可能与这一趋势不一致，但业内旁观者对它的长远眼光表示赞赏。 “允许考虑长远”:《大西洋月刊》挖掘更深入、更聪明的客户合作伙伴|Lucinda Southern |020年9月18日|Digiday 
 据报纸报道:“看到这一幕完全令人震惊，”一名旁观者说。 艺术大师查尔斯·萨奇被拍到在伦敦餐厅掐尼盖拉·劳森的喉咙 
 每个人都陷入了可以预见的角色:谴责者、(罕见的、试探性的)捍卫者和快乐的旁观者。 安东尼·韦纳丑闻:来吧，美国，没有人是完美的|李·西格尔| 2011年6月11日|每日野兽 
 一位旁观者说，她当时穿着一件“非常低胸的连衣裙”。 为什么我们崇拜利兹·赫利的爱情生活|汤姆·赛克斯| 2011年4月6日|每日野兽 
 几乎没有一个旁观者不愿意走到那个年轻人跟前和他握手。 2010年12月2日，Tunku Varadarajan 
 一名旁观者问道，他指了指挤在每个衣架上的人群。 所有时尚免费|每日野兽| 2010年9月11日|每日野兽 
 他凝视着伟大的奥西里斯的眼睛，……他注视着的那部分——伟大的旁观者——微笑了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 切尔尼切夫推迟了他的出发时间，只是作为一个旁观者，以便让普鲁士人支持他的存在。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 但让每个人心跳停止、让每个旁观者屏住呼吸的表演是跳伞。 飞行记者|刘易斯·e·(刘易斯·埃德温)·泰斯 
 夜幕降临时，这地方已是热闹非凡的地方，在旁观者看来，这地方产生了一种奇特的效果。 马背上的海洋到海洋威拉德·格雷泽 
 通常只有旁观者才能看到这一点，就像评论家从一幅画中看到的比画家所画的还要多一样。 骚动之岛|亨利·西顿·梅里曼